今日賣旗機構係奶共教會 叫人「順服執政掌權者」

今日賣旗機構係中國基督教播道會香港聯會

曾經喺堂會講過以下說話
「信徒要順服執政掌權者、信徒當尊重長官」
「現今在香港論政或參政的人士，都必須從歷史現實出發，立足於對《基本法》和一國兩制架構之肯定，並尊重中國對香港有主、治權之事實。」
「假如五區補選有競爭對手的話，讓我們以所投的一票，將所有暴戾驅逐出立法會；或以極多的空票，來展示我們的不滿！我們不贊成任何抹黑誣衊、人身攻擊、言語粗暴、偏頗抨擊及過激舉動，成為香港的政治文化！」
「基督徒不會將民主、自由、人權及法治等理念絕對化，因為這樣便是拜偶像了。世界歷史告訴我們，最民主的國家仍有其不能解決的問題，甚至正是因為對權利過份私有化和邊緣化而造成的。而且亞洲和東歐實行民主至今，幾乎沒有一個成功個案，自由、人權、法治、民主等理念是純屬西方色彩的，不考慮民主在西方文化蘊釀之背景，也不理會本身社會的實況，而強行移植，是不會看見好結果的。可見『民主』（即人民參與共治的政治理念和體制）雖是現今世代的一種普遍價值，但仍不能不按社會現實和歷史處境而循序漸進。揠苗助長，不單不能令民主一蹴即至，反而會令其進程受阻和拖延。所謂民主政治有時與『暴民政治』（Mob Politics）是一線之差。」

source:

推推

成條中學生賣旗 應該都唔知間機構咩底

好彩睇到 差啲捐咗5毫子

基督徒不會將民主、自由、人權及法治等理念絕對化，因為這樣便是拜偶像了
林鄭

有邊間機構係買得過
個個禮拜六賣旗果啲間間都係藍咁滯

推 啱啱經過見到
留意旗袋顏色係水砲藍

好彩冇散紙，差d買左

所以頭先啲中學生過嚟 我都要google下先
點知真係比我搵到係紅底

雖然係教會
但中國好多教會都染紅
唔係叫人跟蹤神嘅示意
而係跟隨中共示意

推一推 大家睇下機構背景先好「做善事」呀

香港賣旗既9成都係呃錢

大家要養成習慣唔好見旗就買
要check清楚機構背景

新蒲崗成堆

留意返 聖經都咁教

冇買

耶穌點教你。。。 叫人順服政權？

中國咪就係暴民政治

唔係自私 而家自己已經暫時全部停哂捐錢俾賣旗
因為實在太多不知名機構出嚟賣旗

香港定九龍？

依家見賣旗，非牟利組織擺街站我都會直行直過，有心要捐嘅自己直接會打電話啦。何況果批所謂非牟利響香港最危急嘅時候聲都唔聲下，仲想叫人俾錢

推

咁你留返5毫子捐俾星火啦

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

我而家根本唔會買旗，直行直過

屌佢老母叫佢躝

冇

差啲買左

行過長沙彎
班友似道友講野無氣

2010?

一律唔買
太多建制背景

劏房波係返呢間啲教會

係咪邪教嚟㗎

我有返教會 (當然我冇宗教信念) 全部嗰啲牧師 同埋傳道人仲有啲所謂嘅弟兄姊妹 有十個九個都係黃絲

有中國兩隻字都估到9成

最新 女子K11 Musea商場5樓被自殺

Same here

Push

快啲搵人喺黑警嚟之前 去驗屍, 影人樣 copy任何有用嘅文件例如身份證八達通等等 我哋即刻要identity

係 根本係一盤生意嚟 所以我從來都唔會捐

原本今日賣呢個，

仆街。。頭先係細路仔走過嚟三歲個d

聖經叫人"服從當權者"
部份基督教徒照單全收
但係當權者命令教徒做違反聖經嘅事個陣
佢地又會被動咁接受

做信徒榜樣呢
行公義呢

依家唔撚賣

我只係想問耶穌做咩唔順從羅馬帝國

你可以再早d

幫我推上去

Diu 仲買撚左

今日一個都唔好買

買咩旗啊，今朝個心一路都諗住：「有錢我就捐星火，重買d唔知咩機構。」
好彩冇買旗

今日賣嗰啲唔好叫人買如果有人行過嚟諗住捐嘅話話嗰旗袋爛咗，淨係比枝旗算，咁多錢不如捐星火

好彩今日冇買

推呀

罷買旗
好多紅

唔好再捐錢畀啲來歷不明嘅機構

啱啱唔撚知仲係咁叫人買

推推推推推推

pish

我唔明點解教會會叫信徒奶一個迫害教會嘅政權

push

其實賣旗呢樣野都on9架啦 講真啲錢咪又係俾啲高層食哂

原來紅到咁

咩旗都唔應該買
根本無間係正常

前提係個政權合乎聖經定義
呢家係不義政權 今次好多基督徒手足架

自雨傘後 無買旗好耐

無錯
佢地係假定當權者都信神
否則建議d人離開個個國家

好撚on9
睇聖經勿認真

痴線，聖經講要為公義發聲，咁執政者又有無按照聖經教訓治民？依d教會永遠講嘢都係都係斷章取義，毫無前文後理

基督徒不會將信仰理念絕對化，因為這樣便是拜偶像了。

五毛啱哂佢地

明白

DKLM 中國容納到宗教先講啦

what the fuck
同4794雙氧水講啲嘢有咩分別

屌 比咗2蚊

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔好再買旗，
香港ngo好少為香港人出聲

上次賣鬆弛熊旗果間有藍絲認證，買得過

好彩冇買

索性唔好買旗，直接捐畀信得過嘅機構啦

幫推

啲奶共狗真係弱智架喎 連中共 北韓都識用呢啲價值作為政治宣傳口號 掩蓋自己獨裁政權 保障人權自由直頭寫埋落中國憲法 你而家同國家唱反調話呢啲係錯誤價值觀 西方嘅禍害

無買旗好耐

下....

不嬲唔買旗
大部分呃錢

有些人會把聖經段章取義放入自己有利的理據， 所以讀聖經要很小心。
幸好在這次社運，我的教會常提不要灰心，要作世上的光。 找間教會建基於主，並不是人。 人生就不同，總有希望。

買咩旗 比錢高層洗

這是對的, 單看現在社會運動仍以發聲為主體, 沒有行刺行為已經看出尊重了, 其次就看大家嘴巴各人修行如何如何

中英聯合聲明, 清朝美債問題? 詳情問特朗普

我可以用三個小時同你詳細了解中國及在港五毛天天人在做假新聞,你原意接受挑戰嗎? 應該不可能了, 因為你的這個發言是基於錯誤的事實及偏見

政制 - 並不是每個抗爭者都在走民主自由的道路, 有些人只是純粹認識到CCP的惡, 希望它的污手遠離一下, 如果閣下認為人民參政是很差的話, 又為什麼支持代議政制?又為什麼呼喻投票呢? 如果沒有代議政制, 就會變成獨裁或全民議政. 那樣要不就人人花很多時間在政治上, 要不就獨裁專制成無監管的腐敗王國.

神所賜的王權 - 基督教派最重要以神的心意為先, 有哪一個朝代, 以色列人擁戴一個無神論的獨裁者得祝福呢? 閣下是不知道中國如何對待國內教會及傳道人. 它不單是無神論, 而且熟歷史的話知道從義和團開始, 用三字會扶清滅洋的舉動從未間斷, 現在又重演歷史.

教會應有的樣式 - 且看使徒行傳, 第一世代教會. 我認為眾教會不應支持建造CCP方向的社會, 最多只可以在妥協不宣傳政治的情況下, 河水不犯井水地秘密在內地傳教. 主動協助CCP維穩是完全錯誤的教會方向. 第一世代是被武力征服的以色列人, 面對羅馬, 他們生存在地下, 有些人選擇成為耶穌的追隨者, 有些人選擇成為巴拉巴(極端猶太教徒, 因革命行動殺人成死囚). 但沒看到哪一個朝代有以色列人叫大家加入敵對軍然後大受祝福的.

歡迎牧師回信

唔好亂噏 係順服神 從來冇叫人順服掌權者 舊約摩西帶領以色列人離開埃及 成個新約都反羅馬政府

騙徒手法層出不窮

係咪雙氧水教會

唔怪得執政掌權者係大陸打壓左咁多教會, 都無人出聲

根本就完全唔駛買旗, 你想捐嘅儲埋一次過一百幾十去捐比你覺得認受性較高嘅慈善團體好過

順你老母

中國xxxx全部都係伏

三毛咋衣家

播道書院個校長都偽黃深藍到青啦
你哋expect個教會仲會中立/支持普世價值咩

邪教

2020啦仲買旗賣旗
學生哥唔好咁傻啦去m記坐下玩下電話好過

叫人順服當權者嘅係邪教，正教只會叫人追隨上帝

屌呀 以為教會實無死啦
岩岩買左5蚊

屌、買咗啦

仆街 捐左2蚊

我個基督徒朋友話聖經教要服從掌權者，唔可以反抗雖然佢自稱係黃，但話因為宗教理由唔會參與運動

今朝個阿婆叫我買
睇到個名都覺得怪怪地
好彩冇買

從來唔買 有錢捐比星火/612／黃店好過

香港基督教全線舔共under中共

陳同佳單野有眼睇

見到基督教基本上唔洗捐

下次唔好再做港豬

賣旗 is a lie

要捐直接捐

買旗is on9

買乜鬼，捐去星火啦

中國特色基督教

其實賣旗依d上一代既籌錢方法 9成都係藍

當掌權者(中共)都唔係順服神
仲要敵基督，打壓福音
冇可能順服佢

利申:深黃基督徒

賣旗啲慈善團體都係唔值得捐，大部份高層藍絲，唔好計佢哋呢幾個月嚟都無做過啲乜嘢

賣旗十之有九都係奶共
剩低一成就呃錢
真係傻仔先仲會去買

cls

咁已經唔算黃了

唔排除有賣旗機構係好/真係幫人嘅
但真係唔少都「有啲背景」
真係要check清楚 唔好被人濫用善心
仲有街邊募捐嘅booth好多都係外判/請parttime做
而依部分「行政費」都食咗一截捐款
咁你果十幾蚊仲抵唔抵捐?
仲有幾多真係去到有需要人嘅手上?

垃圾斷障取義
叫佢睇下潘霍華先啦

lm

基督教我唔熟
但我估宗教都應該係導人向善
本著向善嘅方向嚟諗
對政權服從係唔係一個宗教應該/需要推崇嘅呢?
定係神嘅說話被有心扭曲呢?

好彩冇捐

啟示錄同美國都話中共係大紅龍wor

買左先睇到

買旗=on9

中國基督教播道會香港聯會
個名矛盾到 又中国又基督教

中国教會=有j的女人

佢個旗袋剩係寫香港基督教播道會聯會
但一google就知咩料

咪撚再買𣄃 要捐就星火

有信仰嘅人去叫人服從權力 仲要係基督教
如果基督真係叫人服從當權者 個教早就俾人滅咗

罷買好耐 十間有九間都紅底

Christianity: Slave Religion?

又耶撚又奶共

見我著黑衫自己彈開左

Which one is 邪教?

邊有三毛呀 一毛咋

離一離題，耶和華見證人冇可能喺支國生存到，好聽啲就主張政治中立，實際上正正就係拒絕服從權威

導致耶和華見證人受到政府反對的原因主要如下：不向國旗致敬，不服兵役，醫療爭議，逐戶傳道，兒童養育和宗教聚會

醫療爭議係指信徒唔接受輸血（臺灣好似有信徒家屬為呢樣嘢嘈到上法庭）

好彩冇買，見到成班廢老都唔想買

三自教會
跪低哂啦，依家中共話十戒都要改呀，已經唔係順服政府嘅程度

「我們不是嚴嚴地禁止你們，不可奉這名教訓人嗎？你們倒把你們的道理充滿了耶路撒冷，想要叫這人的血歸到我們身上！」
彼得和眾使徒回答說：「順從神不順從人，是應當的。」
（使徒行傳 5:28-29）

直頭係要養成唔買旗嘅習慣，唔好俾班仆街利用善心賺錢

屌俾咗五蚊

只要唔係導人向善嘅
對我嚟講都係邪教
當然冇得一嚟就話咩咩教係邪
因為好多時係某啲領袖刻意/錯誤演繹
令信眾偏離原有嘅善意

推返五次當無數啦

三位一體其實係別西大版聖經無。Greek New Testament is a testament of slavery.

[人血饅頭]一人一間消費緊呢場運動嘅商店

立場黃都有人係冇腦，係人數上冇藍營咁多，大家必須要認清，要多啲share 文宣教育下

真係唔知

我見賣旗既全部老人家，個袋又深藍，同埋基督教會好似冇出尼表過態，咁懦弱既教會捐黎都冇L用，所以就冇捐。

完全唔係自私，為自己捐出嘅每一蚊負責，我哋有責任睇清楚背後機構同組織做緊乜、點運作，之後先捐

唉 買左兩蚊 宜家先睇到post

Christianity in China appeared in the 7th century

The oppression and suffering that Chinese Christian went through were astonishing , especially on top pastors and leaders.

Product of Three-Self Patriotic Movement created Three-Self churches三自教會. IMHO, everything at Three-Self need to be reviewed and APPROVED.

There are lots of non Three-self churches.

Anyway, it is a very big topic !
Lots of books, college level classes and academic research are done in these areas.

C